認真一問，我老豆就手機fb唔記得密碼點算

個account無綁手機同電郵佢話好多重要野喺裡面，部手機又壞壞地要換機而家登入唔番
有無辦法喺佢手機系統搵番個密碼

咪能用deep state奶共fb啦

.......唔好咁痴線啦

好簡單
叫佢記返起就得

............

facebook點比返人

記唔起就唔洗旨意有家用

唉認真架.....老豆個fb好多緊要野，拉晒出黎先水佢用其他app唔用fb啦

無email? 定連email都唔記得

無email

冇綁任何嘢 點開到AC

咪係囉
我記得fb要用email/電話開ac

我都好想知佢點開account

？？？

你講嘢好矛盾

Facebook係要電話/email先註冊到喎

俾返個Account人啦

你入得呢到點解唔入個 email/電話
入完咪可以 reset password

要入個email綁定要入之前個pw架

你睇唔睇到上面d圖setting無email無電話，真係cls

你問吓客服lol

其實android會唔會好似iPhone咁，setting有個位可以睇到入過既pw架

B tw 咪加電話囉

加電話要打番之前個pw確認

一㩒你個名唔使入密碼就登入到㗎啦喎（呢部係an

係，咁點搵番呢個密碼

其實PW不外乎都係嗰幾個 你咪試吓撞